［慎入］一幅令所有連登仔慚愧的相片

愛是免費的，因為他無價。
年費是１８８的，因為長毛怪貪錢。

唉

佢地好自豪的

牛ching最近仲有沒有賭角大

賭到工都冇返

手足邊撚度呀，拎我字頭搵食！！

養埋me OK?

屌你老母

知錯啦 牙祖

早洩兄

豬蛇我地都錯了

係時候回家了

出新app 要回了

唔好攞班弱智黎同我地比好唔好

呢句真
唔好搵你班窮撚同我地比